其實班戇鳩黑警點解要等到十二點先拉人?

有冇禁幪面法依家都拉得架
有禁幪面法拉特別啲架咩???

唔係想拉 係想開槍

612 中信大廈
721 元朗恐襲
831 太子死人
917 黨鐵出軌
101 國殤紀念
104 緊急惡法
新屋嶺謀殺強姦營

依家都開得槍

因為可以直接用蒙面法黎100%入你

純粹揀個時間
佢抖夠你又開始攰

攞正牌

其實未必係 12 點拉人

黑狗係想觀察下抗爭者有咩新戰術就真

而家似係想國際割香港

佢哋覺得等到12點一實行就出師有名

佢哋而家係餓咗好耐，好擔心失去理性

P.S. 唔知道用出師有名啱唔啱。因為呢個term係打仗用。

同埋想形造暴徒四處破壞既畫面
要國際割示威者